請大家冷處理4點記招，focus機場集會，仲有未來既遊行活動！！！！

星期日深水埗 港島要做好準備！
一定有惡戰！

推

手動推

推呀

其實八月十仲有黃大仙同大埔 不過冇人理。。

黃大仙CANCELED
大埔出左反對

同意

推